(有圖)啱呀！我地繼續用我地嘅歌唱去攻擊啲狗！

太子出面班人 又無盡又數碼暴龍
唔係話要為太子站傷者(or死者)追究咩？唔係要拎CCTV咩？點解變咗圍警處唱歌玩手機燈海？
有啲人實話打咗咁耐要俾人放鬆下 啱喇 繼續咁樣遲早全港一齊永遠放鬆喇
如果我係太子站嘅死傷者見到你地咁我真係死不閉目
仲有TKO嘅大家 你地又做咩？一個左膠VS你地大班人 最後打人嘅大陸佬走咗 街坊就俾人壓住頸
你地仲可以以為班狗走係因為你地擊退咗 喺度叫口號喺度YEAH？
我睇下呢場運動(定叫單方面屠殺)可以走幾耐
利申 啱啱喺太子返到去 見到唱歌成個人我真係無晒力
光復香港 時代革命

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

總之今日要和平 咪搞美領

3個月，仲唱歌咁on9,幾個人唱歌都算，仲要成班一齊唱

唱歌嘅人真係慷被姦被殺義士之慨

推

Oh, say can you see by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming? Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight, O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming? And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there. Oh, say does that star-spangled banner yet wave,
O'er the land of the free and the home of the brave?

美國國歌